香港小姐1，8，4 for sure

冠軍 1
亞軍 8
季軍 4
雖然我最鐘意10號好qq